Title: Tux Mixxx, Tux Scalpe et Super Tux !
Number: 08
Author: CaptainPosix
Summary: Des news, Le logiciel MIXXX, les jeux de Tolrek avec Pingus et Super Tux, un dossier sur la fondation Apache
File: ParoleDeTux08.ogg
Filesize: 113731376
Date: 19-10-2012

Les notes de cet épisode n'ont pas encore été importées.
